有無人返office可以著便服

有無人公司可以

日日t shirt 牛仔褲

大把做細公司/倉務都得嫁啦

call center

便服即係想點著都得?

我，細公司黎
就黎執

大中細公司都未試過有限

y not，短褲都得

廿人科記公司 但要打tie

返headquarter重要同老細同層
淨係唔比短褲
其他層數果D女條褲同裙短到無人理

我
間公司我老豆
仲有房坐

日日番工都短褲，係善可以踢拖

大公司 日日牛仔褲
不過話呀姐唔鐘諗短褲 但短裙又得

返 office 都要着制服？

人地係女
你係佬